variable2
	static variable(variable tinh)
		permanent(la gia tri vinh vien)  
		infinite lifetime( la mot bien vo tan) 
	automatic variables 
		declare inside functions(duoc khai bao ben trong chuong trinh) 
		temporary(la bien tam thoi) 
		mat gia tri khi thoat ham 
	external variable 
		su dung o mot file .c khac 
		syntax: extern char i;	
	function scope 
		either static or external 
		default is global and external 